NHK 電視台報道，鑽石公主號再有99人被確診感染

NHK 電視台報道，鑽石公主號再有99人被確診感染：85個乘客、14個船員。其中，有43名日本人。

暫時完成1723人的檢測，被感染人數高達454人，感染率高達26%，其中19人病情嚴重。

日本官方表示，完成所有人檢測後，會先讓呈陰性的乘下船，同時會分析何以感染人數持續上升。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你 根本係海上版武漢....
即係點 係公主號隔離又死
放上去 接返去 更加死
仆街維尼熊

同時會分析何以感染人數持續上升。

個原因咪就係你班官冇腦囉

冇病都變有病

記得當初世界夢號都好多人贊成封船

真係冇都變有上面啲病毒應該好毒

係海上淘大花園, 仲唔疏散揾其他地方做隔離營全船感染不是夢

呢隻船越來越多人中招好明顯環境感染要緊急疏散

逆向思維咁諗 會唔會係日本個確診準確性先係正常

仲諗住過兩日放返出嚟周日本走
連港共都要佢哋返嚟隔多14日

如果當年joker用呢艘船做人性實驗就可以打敗batman

全員 OUT

其實咁樣係咪證明有空氣傳播既風險，唔單止係霧化咁簡單...

咁先更加應該封
你唔知佢地係咪一早中左, 依家先發出黎
如果唔封你想像下呢幾百人散曬出去日本真係收得皮

好彩一早封船
唔係比班感染者四維傳就大鑊

係, 但政府唔會同你講, 你見啲醫生見到疑似個案都N95就知乜事喇

最撚on9既係
本身無感染因爲隔離先感染
都唔撚知佢點撚樣安排個所謂隔離

唔計隻船 日本本土而家有幾多人受感染?

當佢當初四五十人如果比佢地落船我諗成個東京都兩個月內上到湖北級

番工時間既火車

中央冷氣系統啦

本身無都變有啦

淘大花園號

明顯要搬出黎隔離啦

biohazard最新一集有題材

當隻船係生態球咁玩

520人？

不斷有新症 不斷重計14日
咁玩法 即係等全船人惹曬先落得船

快啲沉船啦仆街

是咪架船D空氣/水渠傳得仲勁過出面
係入面只係等中招

擺明大部分初期冇事
隔離期間係船中招
廢老同船個班都冇咁多人中
由初時10個變1日40個就應該轉陸上分開隔離

其實架船夠哂研究隻病毒點傳播

架船個冷氣可能已經入晒病毒

可以拍戲 屍殺公主號

港共政府做法係唔封就直接放人

日本有網友發文,其實船上3份1係武漢人,全部係高官達人親友,因為收到風知道武漢封鎖一早逃走經香港上船,其實傳染者並非香港人,香港人亦是受害者

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

吹大左
話武漢人出錢買登船權扮船員

架船已經毒到周圍都係

解決方法 係港口起千幾張床

日本速建始祖 唔難

唔洗煩 一炮打沉佢
將班支那賤畜同廢老直接海葬

我覺得架船根本傳染緊

為咗日本條數靚唔比人上岸隔離
賤撚到

當然
佢做左一次實驗

即係你讚成世界夢號放人?

架船可以報廢，損失慘重

又spin,上岸隔離=上岸放生通街走？

SPIN乜
唔放上岸已經係隔離
日本入自己數喎 佢鑽石公主號D人都計國內感染(大數)
上岸咪接觸更多既人
工作人員都會中招